今日仲返工嘅人咩心態

好撚好笑

你估我想？

關你鬼事

咁你唔好去快餐店，超級市場，7仔同搭車囉喎，唔係笑死冇命賠！

我都想我唔返工 咁全香港嘅窮人都出唔到街 因為無地鐵搭

有得放假你估我唔想放咩？聖誕都要返工啊屌你老母！

咁凍梗係留係屋企啦